[求教] PS4 Call of Duty Modern Warfare 地區版本問題

尋日買左隻封面西班牙文(佢寫game有英文)嘅modern warfare點知返到屋企更新唔到 幾個mode都係install suspended 淨係玩到免費嘅warzone有冇人識解決？

爬左成晚文話轉地區acc就update到 但係試左Spain,us,Colombia,mexico,hk 都唔得

奶共game你都玩
抵💩💩

點解唔攞番去買game 間野叫佢換 ？

佢有無提你行機會玩唔到

係carousell買全新